新口號：因果由國，容港治己

我 all in 誠仔

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

因果由國，容港治己

誠哥今鋪大鑊了